老豆搵仔用面部識別功能

有冇方法可以用手機面部識別功能幫忙認出起左嘅仔？ 我怕老豆係街撞到個仔都唔認得⋯⋯